msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-04 21:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-04 21:21+0000\n"
"Last-Translator: UserName LastName <tomy@peacegeeks.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://35.182.138.61/projects/"
"ui-strings/questionnaire/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.5.1\n"

msgid "How long have you been living in Canada?"
msgstr "您在加拿大生活多久了？"

msgid "More than 1 year"
msgstr "1年以上"

msgid "Less than 1 year"
msgstr "未满1年"

msgid "I am planning to move to Canada"
msgstr "我打算移居加拿大"

msgid "Do you have any of the following important Canadian documents?"
msgstr "您有下列重要的加拿大文件吗？"

msgid "I have a Social Insurance Number"
msgstr "我有社会保险号码（Social Insurance Number，英文简称“SIN”）"

msgid "I have a Canadian bank account"
msgstr "我有加拿大的银行账户"

msgid "I have a Permanent Resident Card"
msgstr "我有永久居民卡（俗称“枫叶卡”）"

msgid "I have registered for MSP (Medical Services Plan)"
msgstr "我注册了医疗服务计划（Medical Services Plan，英文简称“MSP”）"

msgid "I have a BC Services Card (health card)"
msgstr "我有BC服务卡（俗称“医保卡”）"

msgid "I have a BC Driver's Licence"
msgstr "我有BC驾驶执照"

msgid "Are you arriving with children under 18 years? If yes, how old?"
msgstr "您是和未满18岁的子女一起来的吗？如果是，您孩子几岁？"

msgid "Under 5 years old"
msgstr "未满5岁"

msgid "5-12 years old"
msgstr "5-12岁"

msgid "13-18 years old"
msgstr "13-18岁"

msgid "Pregnant (the child is not yet born)"
msgstr "怀孕（待产）"

msgid "No children"
msgstr "没有孩子"

msgid "What is your current housing situation?"
msgstr "您目前的住房状况如何？"

msgid "I want to rent a place to live"
msgstr "我想租房"

msgid "I want to buy a home"
msgstr "我想买房"

msgid "I am already renting a home"
msgstr "我已经租了房"

msgid "I already own a home"
msgstr "我已经拥有了住房"

msgid "What is your current level of English?"
msgstr "您目前的英语水平如何？"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Beginner (Canadian Language Benchmarks 1-4)"
msgstr "初学者（加拿大语言基准1-4）"

msgid "Intermediate (Canadian Language Benchmarks 5-8)"
msgstr "中级（加拿大语言基准5-8）"

msgid "Fluent (Canadian Language Benchmarks 9-12)"
msgstr "流利（加拿大语言基准9-12）"

msgid "What is your status in Canada?"
msgstr "您在加拿大的身份是什么？"

msgid "Permanent resident"
msgstr "永久居民"

msgid "Permanent Resident - Refugee Class or Protected Person"
msgstr "永久居民——难民类或受保护的人"

msgid "Refugee claimant"
msgstr "难民申请人"

msgid "Temporary Foreign Worker"
msgstr "外籍临时工"

msgid "Student visa"
msgstr "学生签证"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "What is your current work situation?"
msgstr "您目前的工作状况如何？"

msgid "I am looking for work"
msgstr "我在找工作"

msgid "I want to learn about my rights at work"
msgstr "我想了解我在工作中的权利"

msgid "I have my own business or want to start my own business"
msgstr "我有自己的生意，或者想自己创业"

msgid "What kinds of health care are you looking for?"
msgstr "您在找哪一种的医疗保健服务？"

msgid "General health care and learning about health care costs"
msgstr "一般的医疗保健服务与费用"

msgid "I need urgent medical attention (for emergencies, call 9-1-1)"
msgstr "我需要紧急医疗服务（看急症，请拨打9-1-1）"

msgid "Prescription medication"
msgstr "处方药"

msgid "Mental health support"
msgstr "心理健康支持"

msgid "Eye doctors"
msgstr "眼科医生"

msgid "Dentists"
msgstr "牙科医生"

msgid "Support for disabilities"
msgstr "支持残疾人"

msgid "Do you need financial assistance or low-income support?"
msgstr "您需要经济资助还是低收入支持？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "不是"

msgid "I have low income support"
msgstr "我有低收入支持"

msgid "Anything else you're interested in? Select all that apply"
msgstr "您还对其他什么主题感兴趣吗？请选择所有适用项"

msgid "Adult education and training"
msgstr "成人教育与培训"

msgid "Becoming a Canadian citizen"
msgstr "成为加拿大公民"

msgid "Legal help"
msgstr "法律援助"

msgid "Banking and financial management"
msgstr "理财与财务管理"

msgid "Taxes"
msgstr "税务"

msgid "LGBTQ2 services"
msgstr "非异性恋者服务（译注：LGBTQ2是女同性恋者、男同性恋者、双性恋者、跨性别者、性向复杂者和双灵人的英文首字母缩写）"

msgid "Francophone services"
msgstr "法语服务"

msgid "Support for seniors (age 65+)"
msgstr "支持老年人（65岁以上）"

msgid "Driving in BC"
msgstr "在B.C.省开车"

msgid "Public transportation"
msgstr "公共交通"

msgid "Help with abuse and violence"
msgstr "帮助解决虐待和暴力问题"

msgid "Community services and organizations"
msgstr "社区服务和组织"
